<!-- ЭТО ШАБЛОН ВАШЕГО PULL REQUEST. Шаблон создан для более простой проверки ваших запросов. Убедительная просьба следовать шаблону! -->
<!-- Текст между стрелками - это комментарии - они не будут видны в PR. -->

# Описание ПР
<!-- Просьба описать как можно более подробно ваш пул реквест, что он добавляет и зачем вообще нужен -->

## Проверки
<!-- Стандартизированные вопросы о вашем PR. Данные вопросы помогут быстрее работать с вашим запросом. Убедительная просьба не врать, это будет видно -->
<!-- Если вы хотите отметить проверку как выполненную, заместо [ ] установите [X] -->
- [ ] Я открывал страницу(ы) в своём браузере и проверил её(их) отображение
- [ ] Я проверил орфографию в тексте
- [ ] Я проверил кликабельность всех ссылок
- [ ] Я добавил изображение изменений ***или*** этого не требуется

## Медия
<!-- Если приемлемо, добавьте скриншоты для демонстрации вашего PR. Если ваш PR представляет собой визуальное изменение, добавьте скриншоты, иначе он(PR) может быть закрыт. -->

## Изменения
<!-- В данном блоке УБЕДИТЕЛЬНАЯ просьба писать все изменения. Если дойдут руки оно будет автоматом отправляться в опр. канал в дискорде -->
